唔好咁傷心

頭先係citywalk2對出車站個女仔，我頭先見你男朋友(我估)掉低左你，你又眼濕。
本來我想俾張紙巾你，但啱啱我又跑完步勁臭又冇帶錢，惟有喺度同你講句無論咩事都好，唔好咁唔開心啦